如果比你養隻鸚鵡 你會教佢講咩？

如果比你養隻鸚鵡 你會教佢講咩？

一定會教佢講粗口

講數

喂屌你

"我係西九龍重案組陳sir，有咩幫到你"
拎去睇門口一流

死⋯死八婆、死八婆、死八婆

日日播AV佢聽

救命，我比人變左做隻鸚鵡

諗到個畫面

屌你正啊喂
起身屌閪啦
屌你老母母母母
死開啦

你好撚麻煩
肚餓啊
早晨

呢個好笑

望咩呀7頭

救命丫

起身屌hi 啦
訓啦柒頭

去去武器走

教佢 dem beat 仲要 dum 腳~

喂...喂，企開Ｄ啦屌你老母

屌穿你個閪